黑警唔係要洗白既咩？

編編所有行為只會令佢地愈黎愈黑

黑到盡頭